今日同男朋友扑野好開心

無再諗起佢同之前條女扑野開心嘅畫面啦
大大力打落佢屎忽話好正呀再奶佢個西奶到濕濕聲
呢啲畫面都無啦 我可以專心同佢扑
如果佢同佢扑過N次 咁我咪係N+1次
已經諗通咗 嘻嘻

不過依家又發現佢因爲之前條女而喊過
依家又開始唔開心了

你地介意男友因爲ex喊過多啲
定
男友同ex扑過野多啲

兩個射左幾多次

佢一個人射咗兩次
可惜我無鳩射唔到

我覺得男朋友手上面嘅血管好靚
可惜第一個同佢扑野嘅唔係我
第一個摸佢手上嘅血管同肌肉唔係我

諗起戰兔同龍我對hehe

等比人飛啦 肉便器

gay

音樂噴水鮑魚

你開過扑嘢po幾次了
開心嗎？高潮嗎？

咩男朋友會有西奶？

我琴日都同你男朋友扑得好開心

Gay佬大戰tb?

有無諗下男友含人地碌野，好enjoy 個樣？

又話係樓主男朋友， 但又有塊西比樓主奶， 即係咩嚟㗎？

有冇RIM JOB

我唔會准許佢飛我

咩黎？

Check下眼
我係女朋友

無 佢唔係gay
我就enjoy含佢碌鳩

咁核突嘅野可唔可以唔好講

唔！准！

俾你發現咗
開心時開心 不開心時不開心

唔好意思樓主，負咗你皮！我出去先！

分唔撚到性別, 又男友又ex女友, 男友又有西, 然後會打佢屎忽
亂撚到

1999

負完都要話我知
似乎你想俾人屌

笑死 你閱讀理解0分？

我唔覺啵

。。。。

樓主好痴女

連登仔閱讀理解能力好差

下次約埋佢去你老母買左嘅森林城市度大戰三日三夜囉

Sorry唔記得左而家成個project分分鐘要爛尾，你老母嗰二百萬要見財化水添

準備開學喇 做哂功課未

大大力打落佢屎忽話好正呀再奶佢個西奶到濕濕聲

樓主 男人是無西的

中文水平小學生都不如
Dklm我又真係睇晒成篇野

Btw 樓主到底男定女 真假難辨

介意男友為ex喊多d
講真我覺得到左呢個年紀已經唔會再有青頭
所以其實個個男人都扑過野
但我宜家諗返起ex為我喊我都覺得肉赤
咁佢為佢ex喊過就重加唔想諗落去
有時男朋友呢d野不用知道咁detail嘅

Gay🤤

Gay post

咁你整喊你男朋友 佢咪為你喊N+1次囉

有粉絲 有支持者 愛你

唔啦 我好好愛錫佢 唔俾佢喊

做你老味咩我都想有得做

唔好講啲咁正經嘅野啦 真係會唔開心

可唔可以教我唔好咁痴

男友奶佢個ex塊漲卜卜嘅閪呀

女囉=.=

真係 係前日去佢屋企唔小心見到佢ex寫俾佢嘅卡
On99咁睇晒 真係好撚犯賤 唔睇好過睇
睇完自己唔開心